激嬲女朋友 今次我死硬了

佢唔覆我
我已經認錯了 唔應該唔理佢message
三分鐘可能對我黎講好少 但對佢黎講好多
你原諒我啦女朋友

所有感情問題 我一律建議分手處理

抵你死啦 咁快射 係女都嬲啦

標題睇漏咗個“死”字

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

我好愛佢